點解beyond咁勁都唔紅？

家駒vocal黎講都算top

大陸人當佢神咁拜

rock vocal都算一線

識野

因為你唔識

紅到非洲人都識唱

都算係二線頭
始終唔係sm, kolor個班

咩黎

算啦

同BTS, EXO, SJ個d比真係食得屎

樣唔係靚仔

又唔係唱得

跳舞更加係收皮

真係唔明有咩討論空間

鬼佬聽開啲真係rock嘢core嘢metal嘢，beyond啲pop rock打唔入鬼佬市場啦

On撚尻

慘

似係

仆街 自己開完都分唔到真假

90 00 後真係唔會覺得佢地勁 又唔紅

鬼佬對唔同genre都有一個好清晰嘅concept，你都唔係真係rock n roll，去到鬼佬市場咪又俾人笑多過有人欣賞

我想問beyond勁喺邊？
講技術又唔夠鬼佬玩metal/math/core果班黎
講形像就純綷普通亞洲人樣一d都唔突出
講精神就純綷只係大愛左膠，喺世界上無法異軍突起

唯一勁既就係寫左海闊天空同埋真的愛你
呢兩首兒歌級數既pop歌出黎， 成為所有小朋友/偽band友既入門教材

beyond勁嘅點會係呢兩首 其他agger
我要講係第一個做得唔差有加乘
同avatar作為3d先驅但尻流流一樣
你都識話人地鬼佬同期勁好多 你諗下香港pop左幾耐 我會話算係咁

未有Youtube嘅年代可以紅到去其他國家兼表演，到依家當你最紅嘅濕鳩moment做唔撚做到？

利申：都幾鍾意濕鳩moment

鬼佬係將pop rock歸入pop song入面

膠po 勿認真

beyond 勁既係孤單一吻
myth 這類歌
重有代表香港既大廈，腦部侵襲